Здесь будет описан способ запуска игры:

    0. Синхронизация игровых тиков с ритмом игры.

    1. Для различных платформ (Linux с использованием таймеров, Windows с использованием loop)
    
    2. Способы сохранения и восстановления игровых сессий
    
    3. Межсетевое взаимодействие игроков
    
    и т.д
    
    (Есть соблазн переместить Domain.Implementation в Application слой,
    но тогда потеряется смысл "Прикладного уровня", так как он будет уже 
    заниматься не связью Presentation с Domain layer, а расширять
    Domain.)